陪審團行使否決權無需理由

我有方法可以100%救返果45+個手足

陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由[/b]
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由[/b]

洗到好似「我無嘢講」

Push

阻阻你
廣傳，睇下會唔會有聽日既陪審團睇到。

我地香港人依家得返最後呢條路。46個人已經被控暴動罪。求下瘋狂係撚咁推呢個post比全香港人知

「陪審團否決權」是一個極少會被公開談論的題材，原因是一般大眾(尤其是陪審團成員)也不會被告知的一個權利，故被視為一項禁忌。使用陪審團的刑事審訊中，陪審團的權力其實比法官還大，負責決定被告是否「有罪」，而其決定是不需要給予任何理由。若果陪審團決定被告罪名不成立，則被告會被當庭釋放。在普通法下，陪審團不需要為其裁決而負擔任何法律後果，而法官是必須跟隨陪審團的裁決而行事。另一方面，被告人是不能因為同一項刑事罪行而遭多次審訊，故在審訊後被判無罪是為最終判決，檢控機關是不能就同一罪名不服陪審團決定，提出上訴再提訊被告。

因此，理論上若果陪審團認為有關的法律是「惡法」及/或認為司法系統腐敗僵化，成為政權利用惡法侵害公民的機器。
則即使按照法律條文、法律原則、呈堂證據等皆應判被告「有罪」，**陪審團是有權力選擇無視而判決被告「無罪」，即「犯法但無罪」。**

在歷史上，普通法下存在的「陪審團否決權」往往是作為公民的陪審團成員，按照良心拯救同胞，對抗腐敗司法系統及政治的武器，從而達至正義。

推

裁判法院冇陪審團
港共擺撚到明係咁特登揀法院審

屌你老母
咁梁天琦點解仲坐緊？

全部同我去政治庇護
咪撚玩法律遊戲

所有刑事案件的程序都是在裁判法院開始，此程序俗稱「過堂」。執法機關（如香港警務處）拘捕疑犯後，必須在48小時內連同足夠證據將疑犯提交裁判法院進行起訴（提起公訴），查考表面證供是否成立。如果案件簡單則可以立即判決；如果裁判官認為案情複雜或者嚴重，則需要提交至高級法院進行審理

旺角就係用咗呢條掟梁天琦佢哋上高院，想鋤到佢再坐耐啲

我都唔知點先幫到佢地

上網查咗陪審團制度的資料，大家入嚟討論下

Up!